香港無得當兵, 所以就要靠war game去吸收軍事知識

樓主真係好on9
香港無得當兵, 所以就要靠war game去吸收軍事知識
我以前就係成日同 同學打war game, 學開槍, 學戰術, 學團體合作

假如將來香港打仗, 我和同學將會係可以生存既人
因為我地只要拎到槍, 就可以係野外生存

相反, 樓主呢D就好快死
因為你連基本軍事知識都無, 比你拎到支槍, 都唔識用

周地有槍 cs

求下你放過cc台細蚊仔得吾得？

hi funson

笑到pk

比面me 咪再bin ok?
驚唔驚比bb彈射死

吾好講出泥 一陣又比個25😍篤灰

g

唔同意內文第一句

Yes

bb彈好痛架

朱閪成

逼不及待想玩玩了d中二病病友

通街執步槍
Cc Ching ho ball

朱元帥

吾好用bb彈射我牙
怕痛牙

link?

我大大話話打左10年cs
bf rainbow six 都有幾年經驗
你會夠我熟？

bb彈好大殺傷力架

細你老母

我家陣26歲, 做緊地盤